香港有無得抽 vlone x airforce1

好撚想要啊

係街見到都當贏啦

果d 波鞋group 唔知有無呢 實炒到好撚貴

十萬usd

你比對我就差唔多

我見ig post 咗，又想r多對？

佢宜家呢對 係出街版黎 唔係炒到10英美金果對